今晚皇馬決戰地球聯合軍

KLOPP : IT WAS AN EASY GAME

新球王 沙拿

曼魚錯位

獌熱都一定果邊啦下話

曼聯同愛記係皇果邊

曼迷點會撐利

好多疤

真獌點會想猁贏

Hi大左咩曼聯撐利

獌?

獌 -> 蝗輸姐係防守差，姐係要買龍
熱 -> 蝗輸姐係冇功力，買claim

出年再黎過啦 心底裡想撐利迷子
但係蝗惡過華秀隻狗

可唔可以整走三亞聯個狗牌
無人想同佢地聯合

唔覺佢地會咁有遠見

咁都嬲

me獌想睇牙郎屌隊友多過利迷子咸
不過一輸肯定又買撚曬d人

傻西利迷撐皇架
係咁出post吹奏皇馬

張圖錯 曼同熱應該係左邊

屌 原來張圖冇熱刺份